[緊急] 立即文宣聽日18區開花！！！

依家叫人去港島同自願上釣有咩分別
我畀你入到去都走唔到啦
雖然18區係睇起上黎會少人左 但一定有效過入港島

18區開花
我鍾意入港島送頭啊吹咩？

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

求幫推！！！！聽日要不被捕 全部人平安翻屋企！！！

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10